我之前係機場示威既，而我示威原則就係咁：

我之前係機場示威既，而我示威原則就係咁：
「屌你老母塞爆」
無錯呀，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩國泰虧錢，次次示威就係老母咁多人。客運大樓塞成旺角，接機大堂塞撚過紅隧。捉到鬼梗係見一打一，其實同全香港既人全部塞哂入去一樣。

我仲好記得，我有個月塞左25日機場，林鄭出黎同我講，呢個月政府虧損左26億，你知唔知咩事？

屌你老母我撚知咩。